他說，重讀就像看謎題的答案，而不是自己去做。 關於如何更聰明地學習，而不是更長時間的十大建議|Kathiann Kowalski | 2020年9月9日|學生科學新聞 
 這個雞尾酒時間互動展覽每年都在變化，但去年它涉及到參與者在藝術家Zak Kitnick設計的餅乾切割器主題的拼圖挑戰中相互競爭。 非營利組織如何迎合千禧一代，並重新思考為年輕一代舉辦的慈善晚會|瑞秋·金| 2020年9月7日|財富 
 起初，記錄每天的症狀就像開始一個全新的謎題。 關於經期追蹤你需要知道的一切|Christine Yu | 2020年9月6日|Outside Online 
 他給了我們一些值得思考的東西，一個我們必須不止一次回顧才能開始理解的謎題。 古老的迴文解釋了克里斯托弗·諾蘭的《特尼特》艾麗莎·威爾金森| 2020年9月4日|Vox 
 雖然這是謎題的意圖，但並未明確說明。 你能到海灘嗎? 扎克·威斯納-格羅斯，2020年8月7日 
 對於乘客來說，除了統計數據之外，還有一個多年來一直存在的謎題。 飛行教練是新的地獄:航空公司如何把你趕出房間|克萊夫·歐文| 2014年11月25日|每日野獸 
 斯塔西奧致力於自己的那塊情報拼圖，取得了令人印象深刻的勝利。 國安局如何成為殺人機器|沙恩·哈里斯| 2014年11月9日|每日野獸 
 然而，當他看著自己生活中整齊排列的拼圖時，他感到空虛，深深的不滿。 《滿足》是一個關於性和婚姻的愛情故事，太真實了嗎? David Masciotra | 2014年9月19日|DAILY BEAST 
 但他們的行動只是證明了這一疏忽之謎的另一個令人困惑的部分。 韋斯特蓋特令人毛骨悚然的監控視頻揭露了購物中心的流血事件 
 在無法訪問該網站的情況下，記者、社交媒體和政府把拼圖拼在了一起。 MH17是世界上第一個開源的空難調查|Clive Irving |014年7月22日|DAILY BEAST 
 他是一個英國人，偶然來到這個山谷，並在這裡定居下來。直到他去世的那一天，他對當地人來說都是個謎。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 這個問題的主要困惑在於，沒有任何事情會像我們被告知的那樣發生。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 似乎有什麼東西使他迷惑不解，因為他正皺著眉頭，但不久他又恢復了從前那種憤世嫉俗的微笑。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 上校一點也不感到困惑，不知道這個幽靈是從哪裡來的，他並不因此而更不喜歡這個孩子。 克朗普頓|瑪麗·j·霍姆斯 
 我可以為父親讀《聖經》中的一章，但那些難懂的名字卻令我困惑不已。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪